共產黨因應美國對台軍售 宣佈對洛歇馬丁、波音防務及雷神等實施制裁

北京因應美對台新軍售 對有關美企及個人實施制裁

北京因應美國對台新一筆軍售，宣布對洛歇馬丁、波音防務及雷神等美國企業，及在售台武器中發揮惡劣作用的美國個人與實體實施制裁，以維護國家利益。

美國政府上星期宣布對台灣出售3款武器，總值約18億美元，當中包括SLAM-ER增程型防區外空對地導彈、“海馬斯”多管火箭炮及F-16戰機新型偵察吊艙。

原文網址：

幾時制裁蘋果

雷神...
HKAA點算

比啲骨氣 全中國包括香港唔好用雷神空管

毒撚宣佈制裁女神
方法:唔再stalk女神 唔再日日ig留言騷擾女神

保養唔計，以後唔買

除咗波音會賣民航機，其他有x賣野比你咩

歐盟空中巴士
但而家制裁波音防務